超級老豆搵仔又收左皮？

？？？？

係，又ban咗

推

屌 咁樣唔係扮法

換platform 啦...

最後一個post喺0002發嘅
唔確定係唔係收皮

應該係 入到去都睇唔到野

又收

啲老豆收完再出

好啦 我都入唔到啦

係咪要開特級老豆搵仔

我出左去都入唔返

點解會收皮其實？
唔係話港共搞唔到telegram咩

老豆再三搵仔

靠report?

應該有bot背後搞鬼瘋狂report
令tg迫不得已del左

推到再開新

又要backup去呢度

試下用blockchain backup

係 無啦啦無咗

Blockchain 門檻高，唔係個個識得用
Website / Google spreadsheet?

咁要backup多幾份